\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 12. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: M. Bognar, M. Tutić, H. Villi Bigović, M. Gračner, L. Šnajder, T. Šupljika
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Upoznavanje članova razvojnog tima
					\item  Instalacija i konfiguracija git-a
					\item  Kloniranje projekta u repozitorijima
					\item  Upoznavanje sa ASP.NET Core
					\item  Zadavanje zadataka za izvlačenje funkcionalnih zahtjeva i analizu cilja
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 19. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: M. Gračner, L. Šnajder, T. Šupljika, M. Bognar, M. Tutić, H. Villi Bigović
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Prolazak kroz strukturu repozitorija 
					\item  Pregledavanje dokumentacije koje su napisali članovi
					\item  Spajanje dokumentacijeu glavnu datoteku
					\item  Diskusija nejasnoća oko potrebne funkcionalnosti
					\item  Stvaranje osnovnih UC-ova
					\item  Raspodjela zadataka za stvaranje UC-ova
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 21. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: L. Šnajder, T. Šupljika, M. Bognar, M. Tutić, H. Villi Bigović, M. Gračner
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Preledavanje UC-ova
					\item  Dodavanje novih UC-ova u glavnu datoteku
					\item  Zadavanje zadataka za detaljnu razradu novih UC-ova i sekvencijskih dijagrama
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 26. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: M. Tutić, T. Šupljika, M. Bognar, H. Villi Bigović, M. Gračner, L. Šnajder
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Ponovna revizija UC-ova i rješavanje nejasnoća
					\item  Grupiranje UC-ova u podsustave
					\item  Stvaranje pitanja za asistente
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 28. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: M. Bognar, M. Tutić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Revizija svih UC-ova i brisanje duplikata
					\item  Dodavanje aktora u glavni dokument
					\item  Dodavanje slika podsustava u glavni dokument
					\item  Stvaranje dodatnih pitanja za asistente
					\item  Formatiranje nekih segmenata teksta u dokumentaciji
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 2. studenoga 2020.
				\item Prisustvovali: M. Tutić, L. Šnajder, T. Šupljika, M. Bognar, H. Villi Bigović, M. Gračner
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Revizija svih asistentovih napomena
					\item  Podjela zadataka iz asistentovih napomena
					\item  Detaljniji pregled ASP.NET Core dizajna sustava
					\item  Diskusija o prijelaz na alat za praćenje rada i integraciju
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}	
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 11. studenoga 2020.
				\item Prisustvovali: L. Šnajder, H. Villi Bigović, M. Bognar, M. Tutić, M. Gračner
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Revizija baze podataka
					\item  Stvaranje dijagrama razreda
					\item  Zadavanje daljnjih zadataka za revizije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 7. prosinca 2020.
				\item Prisustvovali: L. Šnajder, H. Villi Bigović, M. Bognar, M. Tutić, M. Gračner
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Revizija baze podataka
					\item  Podjela zadataka za stvaranje glavnih funkcionalnosti aplikacije (predlaganje igara, potvrđivanje iznajmljivača, ...)
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 13. prosinca 2020.
				\item Prisustvovali: L. Šnajder, H. Villi Bigović, M. Bognar, M. Tutić, M. Gračner
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Zadavanje zadataka za reviziju i popravljanje grešaka u aplikaciji
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 19. prosinca 2020.
				\item Prisustvovali: L. Šnajder, H. Villi Bigović, M. Bognar, M. Tutić, M. Gračner
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Posljendnji sastanak prije prezentiranja funkcionalnosti aplikacije
					\item  Objašnjavanje svih kodova i procesa voditelju grupe za uspješnu prezentaciju
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 5. siječnja 2021.
				\item Prisustvovali: L. Šnajder, H. Villi Bigović, M. Bognar, M. Tutić, M. Gračner
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Podsjetnik na trenutne preostale zadatke
					\item  Zadani zadaci za reviziju dokumentacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}				
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[6, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-7} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marko Tutić }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Matija Bognar }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marta Gračner }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Luka Šnajder }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tihana Šupljika }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Hannah Villi Bigović }}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-7} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marko Tutić}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Matija Bognar }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marta Gračner }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Luka Šnajder }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tihana Šupljika }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Hannah Villi Bigović }}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		& 8 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0  \\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	& 4 & 3 & 1 & 4 & 4 & 4   \\ \hline % ubrojati 2h za sastanak
				
				Funkcionalni zahtjevi       & 1 & 2 & 1 & 1 & 1 & 2   \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	& 15 & 14 & 16 & 20 & 16 & 16  \\ \hline % ubrojio 9h sastanaka u ovo
				Dijagram obrazaca 			& 6 & 6 & 3 & 3 & 3 & 3  \\ \hline % upisao sam sastanak u ove sate
				Sekvencijski dijagrami 		& 2 & 1 & 0 & 3 & 2 & 0   \\ \hline 
				Opis ostalih zahtjeva 		& 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 1   \\ \hline

				Arhitektura i dizajn sustava	 & 0 & 0 & 2 & 0 & 0 & 0   \\ \hline
				Baza podataka				& 10 & 3 & 7 & 5 & 4 &  9   \\ \hline % tutić. matija. luka dodano 3h za sastanak
				Dijagram razreda 			& 8 & 2 & 2 & 2 & 0 & 2    \\ \hline %svima dodati 2h za sastanak
				Dijagram stanja				& 0 & 0 & 5 & 0 & 0 & 0   \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		& 0 & 5 & 0 & 0 & 0 & 0   \\ \hline
				Dijagram komponenti			& 0 & 0 & 0 & 0 & 6 & 0   \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		& 0 & 1 & 1 & 0 & 0 &  0  \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	& 0 & 2 & 2 & 10 & 9 & 12  \\ \hline
				Dijagram razmještaja			& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 &  5  \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		& 4 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0   \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			& 0 & 2 & 2 & 2 & 2 & 0   \\ \hline % ubrojao sam pisanje usred sastanka
				Zaključak i budući rad 		& 0 & 0 & 2 & 0 & 0 &  0  \\  \hline
				Popis literature 			& 0.5 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0   \\  \hline
				\pagebreak
				Proučavanje radnog okvira  & 6 & 5 & 10 & 4 & 5 & 6 \\  \hline
				Front end 			& 30 & 5 & 30 & 25 & 15 &  15  \\ \hline
				Back end			& 60 & 35 & 50 & 40 & 35 & 40   \\ \hline 
				Projektiranje baze podataka 		 	& 10  & 7 
				& 2 & 8 & 0 &  0 \\ \hline 
				Popounjavanje baze podataka & 5 & 15 & 1 & 5 & 1 & 2 \\  \hline	
				Integriranje komponenti 		& 45 & 15 & 0 & 40 & 3 & 3   \\  \hline
				Puštanje u pogon							&  4 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0   \\ \hline
				Konfiguracija SMTP poslužitelja & 2 & 5 & 0 & 0 & 0 & 0 \\  \hline
				Rad na sigurnosti aplikacije & 8 & 0 & 0 & 12 & 0 & 0 \\  \hline	
										
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		U projektu su korištene tri glavne grane: master, develop i devdoc. Doprinosi po tim granama su prikazani na slikama. U projektu se koristilo još manjih grana izvedenih iz grana devdoc i master.	
		
		\begin{figure}[H]	
			\includegraphics[scale=0.5]{slike/master.png} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
			\centering
			\caption{Dijagram za granu master}
			\label{fig:promjene}
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[H]	
			\includegraphics[scale=0.5]{slike/develop.png} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
			\centering
			\caption{Dijagram za granu develop}
			\label{fig:promjene}
		\end{figure}

		\begin{figure}[H]	
			\includegraphics[scale=0.5]{slike/devdoc.png} %veličina slike u odnosu na originalnu datoteku i pozicija slike
			\centering
			\caption{Dijagram za granu devdoc}
			\label{fig:promjene}
		\end{figure}
	